統計一下連登仔歧視人哋嘅種族多啲定性傾向多啲

種族就與生俱來，而唔同種族就會有唔同習俗同習性，例如南亞人會用一啲好臭嘅香料揸喺個身度，支那人會周街屙屎，對於自己嘅無理行為合理化，部分白人因為覺得白人血統嘅關係睇唔起有色人種，雖然有部份人指出自己只係唔滿意其他種族嘅行為，對佢哋本身係無厭惡，但對同一個族群或者種族嘅討厭行為越來越討厭，我相信係會牽連到去對種族嘅仇恨

性取向其實不外乎得3種，異性戀，同性戀，仲有雙性戀，而異性戀因為宗教，乃至人類繁殖驅使底下以成為主流，咁其餘兩種係香港都仲係受到歧視，而我相信性取向應該係與生俱來，所謂嘅轉性取向其實都可以歸類成雙性戀。但因為雙性戀同同性戀都唔係主流，常人就會攻擊佢哋，嚟攞自豪感，真係唔係講笑，ironman就已經係一個好好嘅例子。

但值得留意係正常香港人係唔會歧視一個正常嘅荷蘭人或者日本人，佢哋雖然係種族嚟講算係少數，但就唔會有歧視嘅情況出現 所以少數唔等於會被歧視

我個人就傾向對不同性傾向無歧視嘅諗法，純粹唔會想睇到同性親熱，我以前就都唔會歧視人哋嘅種族，但因為我覺得香港人俾唔同嘅種族冒犯到，所以真係會被憤怒蒙蔽，但我強調呢樣係義憤，同啲上一代嘅大中華膠憎日本人一樣

如果兩樣一定要揀一樣你哋會傾向歧視邊樣?
正評 ：歧視種族
負評 ：歧視性傾向

連登同性討論區黎架
緊係種族啦 力架同蝻真係世界毒瘤黎

老師 佢有錯字呀

岐視異性戀

又冇得咁講，香港人同異性戀者喺呢個forum同香港都係主流，我覺得咁樣探討係一定有價值

between 認真post唔好捉我錯字肥絲老師

有一個負評喎

介唔介意分享下，真係冇惡意

性取向其實不外乎得3種

開膠post之前都google下啦

重有邊幾種
男、女、男女加埋，咪總共3種

仲*

仲有如果我真係開膠post嘅話洗唔洗打咁柒多嘢呀

LGBT 都4種啦

大家可能經常會以LGBT這幾個字母來代表所有性小眾。但其實，性取向并不只是這四種。以下我們會介紹以下不同種類的性取向：

女同性戀 (Lesbian): 這些女性會對其他女性產生性或愛的慾望，這可以是自認的，也可以是他人認定其擁有女同性戀性質的女性。在這其中，女同性戀伴侶大多以一男性化的女性及另一個較女性化打扮的女性組成，因此人們以TB (TomBoy) 稱呼較男性化的女同性戀者，以TBG來代表較女性化的女同性戀者。

男同性戀 (Gay): 他們的身體和生理構造和其他性取向的男性并無不同，但會在行心理和生理上被男性所吸引。同樣的，這可以是自認的，也可以是他人認定其擁有男同性戀性質的男性。值得注意的是，不少人均以「同性戀」直接代替「男同性戀」，忽略了「女同性戀」也是同性戀的一種。

雙性戀 (Bisexual): 指對男性或女性均會產生愛慕的情緒，並且很容易被他們所吸引。他們可以同時保持與兩種性別的性愛關係，也可能與其中一種性別保持單一性愛關係，或偏愛於一種性別。例如：雙性戀者但偏愛男性 (Predominantly homosexual but more than incidentally heterosexual).

跨性別 (Transgender): 這些人會將自己的性別角色之部分或者全部進行翻轉。他們的行為可能會偏離了主流社會對性別的固有規範。 因此他們需承受社會上的反對、偏見，造成生活壓力。跨性別這詞彙並沒有暗示其性取向。另外，跨性別者并不等於變性者 (Transsexual)。後者指的是通過手術改變其出生時的性別的人。

無性戀 (Asexual): 這裡指的是不具有特別明顯性取向的人，他們不會對男性、女性等性別表現出特別明顯的性或情慾，但可能會因為自己本身得性別或者日常經歷而對其中一個性別產生好感。儘管他們較少性慾或情慾，他們可能因為渴望擁有孩子或因應伴侶或家庭要求而發生性關係。

泛性戀 (Pansexual) 或全性戀 (Omnisexual): 無論對象的生理性別 (Sex) 或性別認同 (Gender) 是什麼，他們都可能對其產生生理上的吸引，又或是愛慕的情緒。有些泛性戀者會表示自己并沒有性別，并可能認為生理性別或性別認同并非對他人產生感情或吸引力的因素。另外，有些泛性戀者會把自己列為雙性戀的一個分支，但不同的是，他們不認同性別二元論，即不認為性別僅分為男或女，也對這方面的人際關係採取更加開放的態度。

多性戀 (Polysexual): 他們會對多種性別產生生理或心理上的吸引及愛慕情緒，但不會和泛性戀者一樣全然接受。例如一名生理性別和心理性別均為男性的男子，如果其對女性、跨性別女性、又或雙性人均有身體和心理上的吸引或愛慕情緒，即可被稱為多性戀。

流性戀 (Fluid): 對他人產生心理或生理上的吸引及愛慕可能會因為時間而改變，這並不局限於任何性別。

酷兒 (Queer): 這一詞統稱社會上各種性取向及性別認同，包括以上所提及的種種。這詞本指「古怪的、與眾不同的」，但因為環境的影響，這變成了一個對同性戀者帶有貶損意味的稱呼，也隱藏了他們收到壓迫的含義。

以上僅為部分種類的性取向。隨著社會日益進步，大眾對接受性小眾的程度也日漸提升。就在上月，台灣的司法部大法官更指出現時台灣憲法并沒有保障同性婚姻，屬於違憲。這也就指出台灣同性婚姻合法化并不遙遠。無論你是支持或反對同性婚姻，或者其他性小眾的行為、權力等等，我們都應該尊重他們，因為他們生來和其他人並無不同。

資料來源：Deviant Umbrella - The Bisexual Umbrella， 等

所以咪唔知你打咁柒多野做乜春

但我其實自己一直覺得歧視呢一個行為其實係有目的咁鼓吹仇恨，但好多時行為都會被合理化，用嚟鞏固群體或者攻擊非我族類

但我都係一個普通人，好多時都會撞入去呢個漩渦度，好難理性咁獨立思考一件事

原來同性戀同雙性戀都已經唔算係少數
唔好意思，之前真係對呢方面冇咩認識，但係我覺得唔影響討論，多謝你嘅指正

但我覺得唔係咁計，雖然我真係對性取向嘅數目無一個好深入嘅了解，但我覺得真係唔影響討論，例如lesbian同gay係香港嘅接受程度一定有分別，但今次嘅討論唔係講對不同性取向嘅歧視程度，而係想統計下連登巴打絲打對於唔同種族及性取向邊樣較為歧視
無論如何，多謝巴打指正

pish

新聞報咩多 你就會歧視咩人

印度=強姦
菲律賓=貪污/奴隸
強國=偷呃拐騙/男盜女娼
泰國=有j

應該係咁

性取向都係，學校教育只係強調異性戀嘅合理性，唔同宗教都訂明同性戀係違反教義

pish
有無另一方意見嘅人可以解答到我

同埋我覺得無論係呢個post正評定負評都好，都未必有完全一樣嘅睇法，可能係程度上嘅分別，亦可能係維護自己所在族群而正負評，例如有非港／華種族嘅人為咗表達對種族歧視嘅不滿而投負評去歧視異性戀

冇人對呢個topic有興趣？

Pish

灰

蝗